鋼之鍊金術師作者荒川弘 兒子 動物台首發

牛媽個仔 即係 [size=5]牛b[/size=6]

冇人關心 漫畫作者

其實叫果個咁既名 真係唔係幾老黎

因為....

牛b死了

恭喜牛姨

thx ching

1

HO BALL

=.=